識賭波根本唔會買股票

股票只係呃傻仔嘅爛賭局

真

賭波起碼贏定輸你都知點解 成程波完完整整會俾你睇哂

股票 升同跌都唔知做乜鳩 永遠升完跌完先求其作返個原因出黎

岩 但點解要知點解
最緊要都係嬴錢

真 賭波可以一鋪發達 建議大家賭多啲波

踢波夠唔知點解撞入自己龍門，唔知點解跑唔郁，唔知點解巴西可以輸7粒啦。

唔識賭 兩個Fd 做左破產人板，真係贏到錢既咩？

仲有黑哨

唔知點解手球都冇12碼

仲有永遠唔會完既補時，入波先吹得雞

呢兩個月D股票幾百點既升升掉掉
得垃圾波 果兩日印花稅係有原因
其他一律不明

識賭馬根本就唔會賭波

啱

啲原因一大半都係鳩作安慰散戶
個根本原因可能我地永遠都唔知

就算入咗100球 對面都可以用幾十秒反超前

講真 炒到3:0有幾可會反cup
但股市跌800點都可以倒升

真，賭波幾皮野all in 十次利疊利就財自，想財自一律建議賭波

賭波賭馬起碼有廿幾隻畜牲係草地上面走嚟走去有野睇 輸都抵啲

真，賭波輸鳩哂無交嗌有閪錢炒股

無得止蝕

波唔係你踢你操控唔到 股票有得操控

Knowledge is real asset